行動建議：寫投訴寫信去國際復臨安息日會投訴港安醫院單野

復臨安息日會是支持「世界人權宣言」。有冇巴絲英文好，又熟復臨安息日會的體制，一齊草擬投訴信，send去國際總會？